我是一個臨記只配和你抹淚光

天荒愛到地老純屬奢侈期望

冇人同你接啊 走啦

冇氣勢
上堂學下點屌人先啦

何妨今晚彼此把秘密蘊藏

我給你掩飾你這特殊狀況